[FF系列]想考樂理

諗住每個月由一級逐級上做樂理練習
另加考前一個月做PP
6月考5級,10月就考8級
唔知有冇可能
但當係呢一年目標,嘗試下

唔知有冇巴絲都諗住今年考
開個GP交流下
雖然應該會變死group

或者有玩開流行想交流下都可以入

由一級做起就知小弟
教下小弟

5級就易過借火 有讀就會丁
8級...... 你預一年啦 否則連cred都無 自己冇癮

利申 冇癮

即係5去8難過0去5 N倍?
預一年指5去8定0去8

屌...呢條LINK先岩

5級係3個月去考可以丁
8一年係指5級上8級

8級真係唔識考

利申 得個pass

同五級最大分別係咩

唔識樂理想入手都可以一齊討論

5級真係合埋眼去考都識
8級係根本要你所有野都識 仲要每樣野都係一分兩分 慘過考會考

咁仲好
咁起碼知自己係唔係識曬
冇得博大霧

推

留名

8級難度高好多㗎
我5級慢慢學，半年都拎到99分
但8級就上堂學咗一年都未敢考住

係太多定太深

多而且深 淨係figure bass都要搞一輪 我5級熟到爛晒
8級都係7x

因為唔想為考試而學
所以我學得好慢，想每樣嘢真係明白咗先學下一樣
而8級樂理好多嘢平時都少接觸
於是就學得好慢

我勁蠢五級樂理都考到89分 唔洗擔心啦

same

唔知玩開結他
對chord 熟
figured bass 有冇用

我係學古典結他嘅
但唔覺得比起其它樂器特別有用
可能學鋼琴反而著數啲

其實依家咁多件樂器有邊樣真係會出現figure bass 都冇乜 所以學完好快會唔記得 但係考試好似係一定會有 唔學唔得